天后出唔到去啊！！！

手足幫幫手行出d

上面企滿晒

落緊雨，等多陣啦

等左一個鐘都未出到

銅鑼灣都出唔到去

天后英皇道完全郁唔到

我索性行返轉頭